🇳🇬 中意咩女明星就知道你係點樣樣既人！

麻友：雞蟲
結衣：毒撚
朴初瓏：A0
唐煙：on9仔
fyy: mk仔
膝麗明：人妖
朱茵：老坑
Hana: 廢青
Costanza:狗
Yanny: 細蚊仔
龔家欣：正常人
李一桐：有品味有魅力既成功人士
不服來辯！

子瑜呢

心智唔成熟既細蚊仔

所有韓星：弱智

好撚準
利申:雞蟲

costanza狗

認同既請正評

系

覺得準既比個正評支持下

垃圾post
此post已完

2&b條女：雞中之霸

我十八已經係老坑。。。我仲中意邱淑貞。。。藍鈺英。。。

Ali

架純：雞蟲（偏好村姑）

趙麗穎 : 成熟有品味土豪

北川景子

大陸仔

大埔lulu呢

成功人士，屋企有個錢，成日上連登9up，真人ok靚仔

品味唔差

我屌啦

iu

大麻b

中撚哂
自問幾靚仔有個錢

喂我都係 真心準

牙路

陳法拉

系你老母

ching 你呢種報復性既為反而反係唔正確
希望你可以好好反省

仲要將麻友放第一

屌狗佬呢

樓主講緊波多野
我老婆新垣係最正！得我可以屌佢！

陳妍希呢?

邱淑貞？

石原里美呢

樓主講得好！

鐘意你呢？

釆妮> all

欣宜

毒撚

核突波牛

鄧月平呢?
利申:2&b粉絲

牙桐

點同，tvb播射鵰香港冇人唔識李一桐，但只有大陸仔先會留意迪麗熱巴呢d大陸暗星

崇韓狗

老餅

死撚開啦

是其是

滿島光 同 真木陽子

笠水毒撚

台狗

馬會果d牙叔

痴線...好撚有氣質...

有品味有智慧，係波台消泉

死老坑

弱智仔

鹹濕仔，但眼光都唔錯

舉腳agger，一桐

鍾意figure動漫果d劇毒毒撚

一睇就知chibg係成功人士

呢兩條女又點撚樣同動漫拉上關係呀

2&b 一同g合照

鍾意一個日本妹已經毒啦，鍾意兩個就毒上加毒

我係後面黑衫果個

Cos

邵音音

on9仔

屌你女友！

蓋世寶呢？

有失禁問題既中坑

講中左？

Iris

無兄弟做

香香？

樓豬

TWICE 呢?

我要求樓主立即道歉
屌你老母臭閪

佢講錯咩

雞蟲（叫開廟街北姑）

準唔準？

咁你係老，呢個00後論壇

標其立耳既人

品味差既細蚊仔

屌你老味

咪咁小氣啦

鍾意得一桐都多數月入30k up咖喇講真

咁我應該係毒絲

我份人好小氣的

要用成份糧去叫佢一次

靚唔靚

無我地70後努力
班00後有咁安樂？
日日9 up 叫春搞亂香港

呢個好準

唔肥冇暗瘡嘅中等普通樣囉

有冇男朋友

唔準

北川景子正 中學個時幾迷佢

陳瀅
苟云慧

合理推測呀

係咪A0?

講毒鍵國撚

朱千雪

比左正評未？

絲打唔好理佢，佢係波台著名狗公黎

Ture

正常人

True

中意蘇菲瑪索係咩人

我真人好撚成功喎

G持李一桐

迪麗熱巴

呢D冇營養留意我都唔去理了
佢地只係活係自己世界既小朋友

係 25b細蚊仔唔識野

楊冪

有老公的人

關事㗎咩

答左我就知關唔關事

Gal gadot?

margot robbie?

我屌你老母

扮野既人

日本妹我只迷過澤鳩

帶開綠帽既人

崇洋撚

Natalie Portman?

李一桐紅到同eason拍戲做女主角呀，迪乜9巴有冇戲拍呀？

崇洋

睇得出清一樣崇優
Iowbi = Natalie Portman = 鬼

超正!!!!! 可惜呢一兩年老左好多

暗星就暗星啦，撚有人會搵佢拍戲咩

屌你老母 史上最撚索嘅邦女郎都唔中意

熱巴紅到仆街喎

做得我牙婆啦

咪淨係得大陸紅囉，所以咪話大陸仔先識囉

唔好侮辱阿滕fans

做牙婆都屌打一桐雞啦仆街

得你一個咋麻

雞你老母！

好多人中意阿滕

邊個

屌你啦 一桐g衝出到國際先算啦

講得好!!!!

就好似我利今晚會出線咁 都是100%的波

U

3球邊可能出局 係炒得佢幾多球咁解 100%的波我都廢事睇了

咪屈
我迷Mandy

一桐同麻友同lv

全港男女老少都喜愛一桐

u新香港

你地兩隻雞蟲咪污染我個po

新香港人有咩問題？

冇 只係比較中意雞咁解

雞你老母！你再污衊一桐我唔排除出6c信！

阿滕咁正都唔迷

我冇講係一桐wor 你自己對號入座